係幾時開始會有啲奇怪嘅幻想呢

唔知喺幾耐之前 開始會FF
自己有女會點 有錢會點
好似冇邊樣就會FF邊樣
成日幻想啲女同學 而家諗翻起
都覺得自己其實有啲變態
唉毒撚真係好恐怖

點解變態
FF吓都唔得

人人都會ff㗎啦
唔係ff索人底褲呢啲嘢就得啦

Ff咪ff
正常嘢